五大訴求 缺一不可！血 債 血 償！！！！

香港人報仇！

還眼 還命
612 721 831 101 112